# Encryption AES256 du ESP32

## But
Envoyer des requêtes HTTP(S) à partir du ESP32 par WiFi et par GSM.

## Hypothèse
[Exemple](https://gist.github.com/cnlohr/96128ef4126bcc878b1b5a7586c624ef)

Générer le IV: <https://docs.espressif.com/projects/esp-idf/en/latest/api-reference/system/system.html#_CPPv415esp_fill_randomPv6size_t>



## Démarche

## Résultats

## Analyse

## Problèmes
Pour une raison que je ne connais pas, le module `hwcrypto` ne fait pas partie de la documentation HTML.

## Conclusion
